九月八號去美領，大家要盛裝出席

對住狗 老鼠，衣著當然唔同

但依家想接請國際，尤其是搵美國領事
理應盛裝出席以示專重
Smart casual/ suit 不為過
尤其是當日一定要和理非

解散警隊，驅逐狗室
香港獨立

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

Suit +豬嘴得唔得？
表達去美領都有可能比狗狙擊嘅恐懼

suit豬嘴有得諗

support

推

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

大家一齊靚靚仔仔去

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

好耐冇著過suit

有得諗

尊重值得尊重既人

靚仔靚女

PISH

push

好耐未著過件西裝褸

一人一支美帝旗

熱喎大佬

要聽返幾轉美國國歌先

裇衫西褲ready

好熱
著背心可以？

支持斯文裝

pish

依個有得諗

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

Oh say can you see

係咪可以嗌香港獨立

支持suit+豬咀

我要J西裝

咁啲狗就混唔到入黎搞事

908
驅逐共黨
光復香港

幾得意
不過會唔會減低運動性,同埋絲要點算

裙

黑絲

我冇野講！

學生著校服遮校徽？

支持

西裝+gear

呢套咩嚟㗎

呢個提意唔錯，推！

個場面好搞笑

文明人同野蠻人嘅分別, support

咁口罩頭盔需要嗎

踢死兔加黃色安全帽夠搶眼

西裝 好耐冇著過了

smart casual+豬嘴！
幫手推上熱門！

formal suit + full gear夠痴線

不過我中意

女西裝長褲啦

我可以著衫西褲+頭盔，西裝太熱了。

著到西部牛仔咁ok?

有noise 有gimmick
不如下次去英使館著到紳士加把黑色遮啦

好on9不過夠話題性

應該裙 (ladies & gentleman嘛), 但考慮到要走難, 褲 穩陣D

Push

自己揀

個個靚仔靚女咁去

D鬼佬鬼婆見到實J死

上次律師個遊行都有人咁著

啱 今次係請願唔係示威

good 呀 西裝又係黑色
不過好似好熱

tuiq

tui

好撚熱呀CHING 背心但打返TIE得唔得

諗起payday

西裝👍

yes

個集會要唔要不反對通知書?

岩, 唔使黑衫 Blackbloc, 咁就算有鬼想趁機搞事家無咁易

大家著到靚仔靚女咁去
和理非活動 岩哂扮靚靚

大律師遊行都係西裝gear

atomic blonde

一齊推上熱門！

正啊
但grad咗搵完工之後套suit就唔見咗

最好拎埋shield擋一擋膠彈

Suit + 豬嘴

裙唔係問題 對鞋先係問題著平底鞋黑警發癲咪走都走唔切

加埋豬咀一流

smart casual

出事直接走入美領

支持 個日扮靚靚去

鞋就緊係跑鞋

普通裇衫啦,西裝想熱死人咩

full gear仲熱啦

頭盔 豬嘴加斯文打扮

繼612 721 831後 908一定會係事件既轉捩點

歷史一定會為此留名「908事件」。

手足908見！

我著西裝

終於有一個星期係唔洗著黑色衫啦

908一定要去

我最多加條皮帶

西裝+豬嘴

黑老西啱啱好（參考法律界遊行）

搵人求其申請下啦

推！！！

有人話祈禱會嚟，申請反而俾佢反對變非法
不過其實我唔明，明明有集會自由，點解要問過差佬，有冇巴打知

推 有gimmick

中國香港（笑）特色集會自由
西方國家全部都5使

對唔住呀巴打，不過背心打tie真心有少少變態
不如加返件襯衫啦

suit + gear型到爆

agger

著suit呢個ok
基本上唔會比狗查
同埋都幾肯定班藍絲廢老成世人都未著過suit

男既西裝full suit ！
女既一定要西褲 平底鞋！

你叫毒L肥宅情何以堪

Nice

著美軍制服去得唔得

好撚熱呀大佬

Smart casual

又幾有道理喎

大人著西裝
學生著整齊校服去

全黑恤衫

支持、西裝gear好似之前法律界巴打咁

講真 你獲獲走出嚟都係出哂汗 預咗 今次我地可以好好睇睇

Agger 成個夏天 個個星期都熱到仆街 著smart casual唔算辛苦

今次我buy嘉年華，搞大佢

好正

絲打係咪要著裙
有咩事走唔到

光復香港 時代革命

應該要尊重

我都覺似人地色誘人d著法

着恤衫 打條tie 再配 gear
真係又型又引起到關注

同意，大家記住著得好d同和理非

Five demands, no one less
We won’t end the protest, until UNIVERSAL SUFFRAGE and other four demands are fulfilled.
Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act
Justice can only be done by US congress passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019...

好型

推 個反差好大 畫面靚文宣加分 仲可以反擊曱甴論既印象

對住領事館一定要和理非,有鬼混入搞事要立即捉走

有 dress code
成件事 grand 左
Please show respect!!!

OKOK 加大文宣

到時得我一個著到去飲咁

叻仔叻女

有無多幾樣款式俾人揀黎著
有領+背心應該多啲學生可以afford到

Tui

唔明點解要著西裝, 比記者問你地點答？

泉下手足連熱既機會都冇

無問題 會打埋tie

熱都著老西先顯示到誠意

對住領事館一定要和理非,有手足想做野/有狗混入搞事都要捉走左先,非分化

係尊重西方文化既禮儀

外國人示威都唔會著西裝架

要著到PUBG咁

捉咩走先 唔通班狗咬我地都照比佢咬咩 只要唔係搞美領 都唔大問題

講得啱
少少熱又有乜所謂

仲要帶埋豬嘴 型到

著suit好撚熱

幾好

推
有noise

polo + 深色牛仔褲

smart causal

good idea

型呀

召喚文宣整poster

gay

樓主咪講咗囉 去美領唔係示威 係遞交請願信
促請美國國會盡快通過香港人權法案

u記黑恤+黑長褲/裙

傾好就快d出文宣

留明等睇出現

需要文宣！

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

幾時去英領？

西裝go

Cocktail party

tui 同意

好撚熱喎師兄

推 respect

怕熱 短袖襯衫 呔

唔著suit都可以smart casual

女女要化靚妝去

何俊仁好突出

有諗頭

都遮左大部分面

721 85 811 831

pish Gchi

遞信人一個著西裝就得，好似上星期英領咁。
但其他人都著就好奇怪，法律界西裝係制服所以好合理。

到時得我著正式去我上返嚟屌死你地

女仔終於可以著裙

一定要遮樣
唔理你著咩
一定要保護好自己個人身分

不如大家講下全套點著??

學生如果無西裝就全著校服

其他人：
男smart casual : 白色恤衫 黑色或藍色外套 （如果怕熱就手拎？） 黑色或藍色西褲 皮鞋（黑色或啡色）

女：白色恤衫 黑色或藍色外套 （如果怕熱就手拎？） 黑色裙 黑色皮鞋

留名等睇

Suit and mask

如果著裙，記得記得記得要打底
或者直接下身著黑色長褲

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

奇怪位係邊
又唔左膠，亦唔冒犯，夠莊重之餘仲反擊小強論

Suit up

我就係覺得有少少左膠.....

大家自行諗清楚原因著咩衫去啦。

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

呢招好醒 阻到啲扮示威者嘅人搞破壞

手拖手夠左膠啦，咪一樣成功

Good idea

好熱喎大佬

邊個衝邊個係鬼

咩色調好

屌咁即係唔使去

利申金鐘M記打扮

真心支持

西裝加gear，外國記者應該好鐘意！
我地目標係外國記者！

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

成個法律界比你搞彎哂

黑

P牌冇得推

支持 好想j 西裝哥哥

Ok not a problem

好似上次英領bno平權班人咁都ok

一人一信寫好自己支持香港全面民主化既意見，交比領事館人員

西裝

係咪要著grad din嗰套
（毒撚）

女仔可以點著

ok 喎
高知識份子嘅感覺
仲可以學侵侵打埋條紅色長呔

扮靚靚岩我呀

贊成！集體著suit！

Star spangled banner 🇺🇸

smart casual + 豬嘴 + 波鞋
有無得諗?

好喎 ,著靚啲。
但記住喺人哋嘅地方記住和理非呀

你認真？

口罩會唔會好啲？

學生著校服ok¿

著套美國🇺🇸衫去就掂

無乜運動啦
你想攻美領？

真心
小小熱 就算60度再full suit 都唔介意
為左香港 著一次洗一次都肯

Good idea !!

我再自推

正呀屌！ 69到而家 已經冇一個星期六日係襯下衫咁出街

我認真
香港人既價值就係食腦
面對外國使節，仲要係美國
當然smart casual 優雅地去

同 71 10 1 中聯辦食漆彈成強烈對比

中國人咁鐘意國家專嚴，我地就將呢份專嚴獻比美國，都唔撚比你共產黨

著suit遊行咁開心係咪真係會有人著架

屌 燙緊套西裝比老婆笑on9

話到時分分鐘得你一個人著

其實有無搞手同約左美帝未

放心 我陪你 全場我地2個著都唔緊要

會唔會有文宣可以宣傳埋盛裝出席 驚有d人唔上連登/睇唔到個post 到時佢地full gear去

this?

help push

認真就文宣啦！
其他人都要suit up

計埋我

831 CCTV

咁唔差在計埋我

唔可以比領事館食彈

大家文宣出去啦！

By order of the peaky blinders

推比全世界

推！

跟機
美領Grad Din

著靚d

港人治港，香港自治！

西裝！

要整定個制裁名單，列出罪狀！

Suit +豬嘴

push
代表尊重！

唔係黑色既casual suit得唔得

絲打呢咁

出文宣！

着suit? OL 打扮？

我推

無錯，我地個個都相由心生，好好睇睇
似得你班真正ge暴徒，隻隻都奇形怪狀，岩岩慚慚，又肥又矮

支持個日準備我條阿婆西褲先

幾熱都捱得過la

我要j西裝

小朋友無西裝

斯斯文文，深色裙or褲都得

John wick!!!!

你而家去請願唔係去示威
你同美領示威做乜?

好 唔該絲打

各人有各人睇法，豬嘴係symbol也可
你覺得熱可以戴黑口罩，都算透氣

一日半日姐

型撚到仆街

講得啱！

可以瘋狂睇西裝友裇衫誘惑
絲打表示興奮

越落黨嘅面就要越要做

我真係會著嫁
你地係咪講真嫁
到時冇人著咪好標奇立異

真係夾好咗嗰日唔好勇武先唔該

不如係美領門外唱呢首歌？或者行去美領前係遮打花園度大合唱！

校服唔要章都得

和理非活動啦
唔好著咁短 唔好著有踭
平時返工look都可以架啦
中環啲OL都係咁追巴士

make sense

唔洗咁緊要手足
我都係講下笑

有諗法啊巴打

推啊

有無文宣組可以做下野

哈哈上衣就揀期文d ge xd
其實唔係t -shirt都得
當然都有啲T恤係靚嘅自行判斷

Black bloc 又得，suit 又得，著起上嚟好優雅，呢個先係我哋受過普及教育，新一代嘅香港人形象

唔好咁啦其實冇西裝都唔緊要
黑色上衣加長褲也可

屌你係咪堅 等陣我著哂拖地晚禮服你班衰仔短褲踢拖我一定去投考警察

如果你要捉字虱，咁請願點解要載頭盔豬嘴？

著左西裝大家行動力減五十分，著咩衫自己諗喇

裇衫打條呔嚟🤝

我唔介意但真係熱死

好 謝謝

um⋯⋯內心都有小小期待
平時就係勇武嘅一面，8號就係斯文ge一面
手足乜都carry 到

講翻正題！大家加油，聽日去派下傳單先

宜家香港就係你和理非都有機會食煙

Suit

無錯，講得好！

推！方向正確

文武雙全
加油絲打！！！
邊區派？
派傳單嘅手足都非常重要

跟

推著得靚靚仔仔

要帶咩袋去好 特別係絲打
着曬suit冇理由用背囊 但更加冇理由帶小袋袋

定只係正面着得靚唔理帶咩袋就得

各人有各人嘅判斷啦，又唔一定係好formal嘅西裝嘅(亦可以帶條褲去換)
加上個日係和理飛主場

G chi

著得整整齊齊

練下美國國歌

如果真係formal dress/ smart casual 就要呢幾日文宣推爆佢啦

點樣勇武呀 衝入美領咩

我支持喎

可唔可以嗌美軍來了 我帶路

我唔係捉你字虱
我只係想提大家: do right thing at the right time; wear right clothes at the right place
你係手足，你有諗法既我唔會阻止你，你去做你覺得正確既野

我覺得我地真係去請願，所以和理非優係必然，而盛裝正正就將向外國請願呢件事做到最靚仔

我個人諗法

幫推十次

幫推九次

幫推八次

好，着西裝去。帶豬嘴帶黑超

幫推七次

我諗住著裙但背囊

幫推六次

幫你推
831

再推
831

阻到討論既話對唔住

幫推五次

十年冇著過要摷返出嚟

幫推四次

幫推三次

幫推二次

幫推一次

多謝大家

其實普普通通平時背囊都OK
衣着係一個表達形式
以示尊的同重視

而咩袋方面，始終都要行一段路程，所以背囊舒服同方便啲
唔需要太介意話襯唔襯

西裝 西褲 皮鞋 口罩！

到時一齊唱《願榮光歸香港》有冇得諗

你班人真係好痴線 唔驚熱到傻咩真係

但我好鍾意你哋

想問咩係suit?

新界東xd

大家一齊加油，一日未救翻義士
一日未完

畫眼影眼線，順便易容

理想咁諗，當然著晒西裝長裙影相出黎好睇，但一黎我都唔理解唔到原因，二黎行動大減 有咩事走唔切。

無所謂，各有各做，兄弟爬山。

我見好多外國女人都係照suit + backpack
有自信便型！

sorr西人就係buy左膠

black bloc 啊襯衫都黑色啦

西裝豬咀

鬼佬實鍾意

Suit and mask 👌🏼

係點嘅？求相

平時full gear都熱啦
忍下啦

Smart casual 唔一定要褸ge

終於可以靚翻一次

我都想知

岩

明白我只係個初初中學畢業嘅學生哥咋 只有唔正規嘅suit

好似鴨

敢放就掉禮賓府

個個禮拜太多活動 表示已經好耐沒化過妝

我明白你既憂慮
所以我開宗明義一開始就講左
個說法建基於和理優既立場

要勇，我地依家香港人唔要退縮；要和理優，我地就優雅到極至

精益求精，唔係正是香港精神嗎？

好多工作都prefer著西裝 唔淨係法律界架

戴豬咀化到再靚都睇唔到啦

西裝啊親
參考

林奠聽日尖沙咀酒宴

型

眼妝都係睇到

全部人著西裝個畫面會好震撼同好靚

嗰種對比係超級巨大

908

最好呢兩日com個共識出黎 同埋記得連登係同溫層

啱

我哋要做埋優雅嘅極致

有得諗，推

最後一張幾型

又要唱美國國歌 學唔切喎

black suit

幾行英文有幾難呀

支持
到時有Noise
證明香港人能文能武

今次係對全世界最佳文宣

帶gear係symbol啫
當然明白你既考量，咁可以攞個平衡既
或者帶件西裝外套，著又得，除又得

gas mask

絲打著西褲波鞋都可以好撚型！

好似咁
加豬嘴頭盔

著校服啦 除校章

係每一日都沒曬心情

沒音樂細胞
學得一首學唔唔切另一首

求片 ， 有位美國國旗手足六月尾葵芳狗屋外雨中唱美國國歌

裙黎咁都得？

是咪唔駛黑衫？

學生仔冇suit
著校服得唔得

不錯 推

狂推
suit + gear 好撚震撼

9.8 dress code:
suit with gear

push
女仔都可以梳靚啲個頭呀

唔一定suit
但我一定穿formal少少

推。
suit with gear

唔洗咁太壓力xd
又唔需要超級正規ge
是是正正，俾人覺得有尊重重視ge感覺就得

好似ok 推

冇老西

john wick.

Suit + gear!

終於可以著得靚靚仔仔出去

同意 我地唔係對香港既垃圾政府

本人prefer深色系or素色

幾得意喎

大家識唱美國國歌未！

女仔唔一定要著suit?
著返條港女裙仔個對比會唔會再強烈啲

自推
推到比所有手足睇到!

嗰日make noise
siut + gear
勇武手足可以休息

上次bno平權集會都話smart casual
最後都無乜人跟

日撚日都熱架喎 自己帶個風扇仔/紙扇啦

但最後d相都無乜人smart casual

學生哥冇黑色西裝外套
得shirt

留名睇Grad din現場

呢d 9分西褲
正到仆街

幾好，多人咁做肯定上硬國際頭版，始終人地可能睇厭曬我地black bloc

唔好啦 班狗癲

一定唔可以着短褲

最好就恤衫長褲唔好帶豬嘴

證明比國際睇我地唔喺no stake in hk！
國際形象工程！推

順手公祭手足？

係咪㗎，套suit好耐無著過

黑冷衫? 好似都做到效果
再唔係就...

呢個小㭍
咁我應該shirt加黑外套
買定小林逃熱貼先

721 811 831

最後召集！

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，[/red][/size=5]越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證[size=5]
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶[red]口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

[/gold][/size=6]當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

真係最後召集啦
幫手推
幫手share
最緊要一齊做

俾所有人知道
[size=6][gold]五大訴求 缺一不可
抗爭未完架！

推下先

Btw 應該開時事台

great idea

好想現場聽香港人大合唱

suit

suit + 豬嘴

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

full suit + gear

721831

搞多場去英領

西裝巴打

推！有無文宣組 要求dress code 向美國展示莊嚴的決心

smart causal

但有啲熱 希望個日凍啲

著返條打底褲穩陣

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

[十點鍾尻嗌]每日搭正十點請大家首先高唱國歌[願榮光歸香港]先進行尻嗌

麻煩大家每日十點尻嗌前請大家首先高歌[願榮光歸香港]一次，唔唱都請你地用喇吧大聲播放，好似踢世界杯前唱國歌振奮士氣一樣

自己揀

利申：巴

無西裝既著返年shirt衫

其實呢張好撚型 好有氣勢

支持！

阿嬸都要扮OL

何俊仁

屌 唔講唔覺 講完個目光完全轉移唔到

呢個要推

女仔suit條裙好短喎

make 到noise 呀支持

仔細睇 點解會有難民之父？

正常formal dressing應該唔會買到咁短

推推推推

推 全民着suit去

著西褲

笑到pk

有咩事跑唔到

sorry，想問下如果我冇suit有冇代替品

支持
女仔著乜好

女仔深色連身裙？

好想玩

放心 入邊一定著條褲跑都跑得快啲

屌 哩個OK
好尊重

成世人未着過正裝不過

出文宣出文宣 恤衫恤衫

完場係咪有orchestra 版美國國歌

屌但唔係話當日啲人休息 實程要9.9先俾到信咩

一齊着全身美國國旗色

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

正

推推

IT DOG無suit

推到全世界suit+gear🤘

平時black block咁 加件西裝褸

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

最鐘意著suit!

係咪真先？
唔好一陣得我一個on99著住suit棟係到

support
有話題性
恤衫+gear又可以解成和勇合一
不過淨係smart casual得唔得
而且學生未必有full suit

屌肥左好多
以前套suit唔岩著

Support

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

如果認真，買一套又點話

諗住呢個Look

無suit
著smart causal 係咪要全黑

我願榮光歸香港

文宣文宣！suit + gear

但我有問題 星期日佢地唔係放假咩

預防臥底仲要做多少少
建議大家send定信去美國領事館
講明可能會有臥底搞事, 我地會儘力阻止
到時真係出事嗰陣都有得救

Hitman

It sounds great

笑死唔好到時得一兩個著suit就得

對住文明人 應該著好啲

著suit唱香港國歌!

今晚好拎定出嚟試下啱唔啱身

怕熱嘅巴打不如淨係西褲頭盔

盛裝鏈春袋，滿滿既誠意，你懂的，平時返工咁著係好樂意既

全部人推831 post 呀

雖然我怕自己會太型棍 轉移左當日重點 吸引左記者的閃火燈
但依個真係一個好提議

其實約左美帝職員收信未

推
練埋美國國歌

oh say you see

和理非🤘🏻🤘🏻🤘🏻

願榮光歸香港

你其實係咪想講西裝背心...?
唔係的話你好變態

唔full suit都西褲加恤衫囉
有掛？

紅呔就唔好啦，畀人當你MAGA支持者
黑呔或唔打呔啦

斯文就ok啦！

Support!
皮鞋記得擦令啲

老西

pull

三個

吊鬼响美領門口

4個

你啱

5個
應承你

西褲加恤衫，唔full suit
研究下校服同便服混搭

polo+超深藍牛諗唔諗得過

ok 我著黑恤衫 黑長褲
襯返美國牌子都好, american eagle, timberland, gap, north face, kate spade
正呀

sure, polo + 扯布褲 (Unqilo Chino) 果d都ok

仲差9820，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

宣傳唔夠，我日日上連登追post都miss左英領smart casual

一天只做一件事，聚焦係同一件事上面
公祭手足某程度今晚應該會有

呢d天時 ，盛裝與否已經唔會影響你熱唔熱

定要，証明黃絲同藍絲嘅分別，話俾對家聽唔係非持份者，你估錯喇

男神

西褲啦

全黑最好，至少都黑白素色

G持

中學生著校服去效果重大

Pish

所有人都men in black 咁， 一定好震撼

你喺文宣上面加埋dress code啦

PUSH

推 姐係suit +頭盔+眼罩+豬嘴

以家先宣傳盛裝行會唔會唔夠時間？

hku可唔可以著green gown
好撚型

唔洗衝，唔好帶gear。衝美領會令到美國人覺得唔禮貌

點借？

如果真係搞40度我都照著，我覺得可以恤衫加西褲，或者full suit，按個人選擇，不過講明係和理非，因為真係走唔郁

係咪堅㗎，唔係到時得自己一條友咁著好柒

Kingsman

佢夠薑咪係出面放TG囉

你地摷番太謝師宴 果套西裝出黎啦。

推一推

不如着神父修女服？

無西裝嬲既咪就恤衫西褲打tie

學生既，睇你意願
我覺得校服都可以
學生著校服去美領，都好有話題性

著咗先啦，邊個會得閒理你

有人怕full suit就太熱
但最基本都起碼恤衫西褲
女既就一條連身裙搞掂

到時柒咗我一定嚟返呢個post屌鳩你哋
ok今晚燙衫

推 好有話題性

校服

支持，間中要轉下形象，唔係得學生後生仔女，大把專業人士支持

係真唔係
上次光復屯門又話會有人著車仔衫
點知成班仆街fake我

幾好喎

好期待可以J大家既老西
我愛老西
多謝樓主

要文宣！！！u 記恤衫！！

oxford shoes呀

exact7ly

求文宣整圖

型到

要增加外國曝光率就要做左膠野 幾膠都做 成本又低

No problem

得！

恤衫加西褲加波鞋！

我陪你

呢種著法睇唔得？

Ok,著返工衫

呢種著法幾好，又冇咁熱

一陣去買，派比大家。要唔要孭個Chanel 去飲用的袋？

得 女仔記得打底

等真美國特工出手
唔會有樣估

去邊買呀手足
可以提供地址嗎
我都想買番幾支派
要，盛裝出席

出文宣要快呀 未必個個有 要有時間買

全民盛装，載個口罩，學唱美國國歌，揸美國旗仔一來可以防狗，狗是好難扮到人，邊得黎咁多Chanel 著黎扮人。二來尊重大會。三來表現出香港人是世界高質公民

學生想平平地可以睇下hm 同zara

有冇認真dresscode

係時候練定啲英文

著suit熱又唔方便行動，點解咁多人支持？

出文宣啦！

仲有我

旗仔，中環石板街檔口。大旗就可能要幫襯油麻地大地旗幟（藍絲店、小心）

和理非活動。唔使做運動

盛裝出席

學生哥慳d錢，著校服la

同意，大家應該要企理啲，好似上星期去英國領事館咁。

𣄃仔一陣去買，買到就派比你地。留返零用錢食飯

其實英領嗰次已經叫過要著得體面d
但最後都係一般般
特別係拎旗帶頭嗰d個形象好頹

同埋真係練熟首美國國歌，唔係聽一兩次，唱錯甩beat唔好
美國人聽國歌會將右手放響胸前，以示對美國既效忠
我地可以照咁做，但我地效忠既係美國所擁護既自由價值，而非美國

唔好提港獨，只講我地同美國人一樣追求自由、平等、人權等價值，以通過法案為第一步

答記者問題要小心，係請願唔係示威。

準備多d簡而精既口號，太長群眾反應唔到就唔會跟

其實啲美國人都著的好casual嘅
著到去飲咁我會聯想起某啲人耕田都着老西，做返自己得啦

Full gear 仲熱喇

利申日日都西裝咁滯 28度以上熱到hi

拿我就著埋3件頭上gear

手足到時唔好跣我呀

polo shirt都好，唔洗著校服expose身份

好，唔該晒清

suit+backpack都好靚架
我做bank，有ol都係backpack返工

出席一國兩制嘅喪禮

一套g2000好平

可唔可以話比我知到底你地既suit同full gear個標準係點
係咪要打埋tie着埋西裝外套？
full gear係咪要戴埋頭盔，手套定係豬咀就夠？
本身full gear已經好熱，full gear+suit仲熱架喎

恤衫西褲得啦 你想既可以拎住件西裝褸～

恤衫西褲

男
學生-校服；便服
巴打-full shirt(呔optional)、casual wear、便服

扮買黎撕

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG!

推, 會著靚D

真？

想知邊到有平嘅美國國旗/美國隊長tee賣？

黑or白波鞋都可以襯到斯文裝呀

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

ok smart casual there is

John

男既西裝、校服！ 啲狗咁都搞佢地就又上國際新聞了

Full suit full gear

唔好撚我喎你地

酒樓部長

好啦咁

係真的話，就唔該快d整下文宣，貼通街

正喎,我兩仔爺可以咁著喎.

你地gentleman d 好冇？嚇走曬人

如果成班着老西, 啲黑警都驅散, 個場面會好震撼

三十二年前台灣鄭南榕等人發起二二八屠殺平反遊行，
平時街頭抗爭可以好求其咁着，又檳榔又盛，
但係為咗事件發生後四十年，嗰陣時差唔多啱啱解完嚴，有呢個第一次嘅遊行，
佢地為求莊嚴，好多人特登為咗參加遊行，
去借去租西裝，至少都係着裇衫。

呢張相喺台灣社運好出名。睇相係黑白，其實係32年前影嘅。

絲打終於可以喺周末著番裙 大家記住打番底

呢排其實都涼咗

係咪要識唱 好難
由依加開始loop先

p牌評唔到分 但笑到gapgap聲

利申 絲 打算著斯文裙 加平底鞋算
就算玩追逐戰都跑到下

全部人著西裝一定好撚型

我諗住帶米奇耳仔
著marvel衫🤣🤣🤣🤣🤣

啊sir係未準備唔切西裝？

有得諗wo

推 全員西裝

全部盛裝出席， 加上清一色英文文宣

應該幾壯觀

個sir就唔會花咁多心機去討論啦

大家著suit著埋皮鞋
可以搞番個全港生水泡大賽

認真既?唔係講笑既?

去咗amazon買大旗，星期二先到，頂

冇suit 嘅學生可以著xiaofu

推比多d人睇 全員西裝

G持 J西裝

幾好 真？

狗就唔會 佢地入班一定要有suit

昅suit巴

推呀！！！ 唔好咁柒去打美領咁呀

推推推

重著得落？

屌你 齋睇字都覺得熱

有鞋墊架嘛

一定要著suit啊

著suit係尊重同make noise

痴撚線

記住今次唔好遲到！
記住今次唔好遲到！
記住今次唔好遲到！
香港人麻煩晒

會唔會又喬裝用火魔法

西裝必備！

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

係咪真架

推比人睇

一齊着

推去文明地方著得整齊啲

需要多啲人睇到

人地律師都係咁啦！

係對朋友既一種尊重

就算比你地呃9我個日著左suit , 都唔割

無suit
Smart casual 得唔得

有鞋墊都會生水泡㗎
利申:窮撚著垃圾皮鞋

熱？
前線個個星期full gear 又曬又落雨喎

就咁著件shirt衫lor
著得好睇d都幾好呀

我都要😍😍😍😍

屌好喎

人地講緊之前啊
你就真係用下個腦先啦

推
不過應該叫正裝
盛裝係著去 Ball 去晚宴嗰啲
Tuxedo 同晚禮服

係唔係真係smart casual？
到時出到嚟得我一個裇衫西褲會喊嘅

如果著有美國國旗既衫去大家點睇

推呀

諗到都覺得熱但支持

每次集會，都需要一場升旗禮。

堅？
好似無乜人知

著老西

唔錯

再推

跟機

捱

suit + 豬咀

Cls